Parler 80TB 資料洩漏 包括已刪除內容、exif資料、ID相

連登仔：轉會去parler

等睇支共毀滅。

已經去到公然hacking地步

攬炒

Amazon放出黎？